# SciHub CRX

#### 简介

【SciHub CRX】油猴版，超级好用的SCI文献信息获取助手，完美支持 Sci-Hub、Libgen、unpaywall、OA Button、PubMed、OpenAlex、CORE、ResearchGate、SemanticScholar 等数据库，访问文献网页时，会在文献DOI/PMID/PMCID后面添加 SciHub CRX 图标，点击图标可获取详细文章信息，如IF、分区、引用次数、文章PDF等，点击PDF图标可跳转到下载或文章页，完美支持知网，百度学术，谷歌学术，Scopus，WOS，PubMed 等 400 多个学术期刊网站显示期刊详细等级信息（如JCR/中科院分区、IF/JCI、北大/南大核心、CCF等 80 多个数据库索引情况），支持显示 985、211、双一流 等学校分类，支持通过 PubPeer、Amend、Retraction Watch 检测学术不端行为，支持文章引用下载功能，支持网页翻译功能，支持部分文献 AI Summary 功能，基于 GPT NLP 技术生成简短的论文摘要。

详情请访问：https://www.scigreat.com/info/scicrx

[![SciHub CRX](https://pic.rmb.bdstatic.com/bjh/5367ee0809fcdcc074c18263e12c887e.jpeg "SciHub CRX")](https://www.scigreat.com/info/scicrx)
